最近成日都好暴躁...

見到poly手足又無能為力
救poly又拉500手足，仲要人踩人

頭先打機輸撚咗
躁到捉住男朋友係咁屌

唔好屌男友啦 好慘姐佢

失敗要接受
曹操都輸過赤壁 輸過比人追殺死左個大仔
諸葛亮都六出祈山失敗 含恨而終

失敗係好慘 但只可以之後做得更好黎彌補番